---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1198"
date: "2006-07-24T09:17:52"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Auf die Rutschkupplung bin ich schon gespannt! Willst du einfach ein Zahnrad Z10 nicht so festziehen oder kommt was eleganteres?

Du siehst, unsere Erwartungen steigen mit jedem Modell von dir ;)

Eine Idee für einen Endschalter hätte ich allerdings, zeige ich dir auf der FTC!

Thomas